［MAC] MBA 火牛壞左 想問下係咪全球通用

如果我係第2個國家買返黎既火牛都可以差部機架可？唔該

正常係
買返45w就得

唔該巴打 唔小心出多左個post
因為我見水貨抵好多